做男人都係岸鳩鳩嘅，付出太多得到太少！

男人為身邊嘅家人負出，默默無聲，唔鍾意或唔識表達自己嘅感情，淨係識做野，付出得多反而僻人忽略。
呢啲野無得好怨，男人天生就係孤獨的。

你付出幾多都冇用，因為都要付出時間比女人

你在意女人咪係囉，除非你有家庭而你老婆係公主

我寧願做女人